d'équation \markdownRendererDollarSign{}x - 2y + 3z = 0\markdownRendererDollarSign{} et \markdownRendererDollarSign{}D\markdownRendererDollarSign{} la droite vectorielle engendrée par \markdownRendererDollarSign{}(2, 2, 1)\markdownRendererDollarSign{}. Montrer que \markdownRendererDollarSign{}P\markdownRendererDollarSign{} et \markdownRendererDollarSign{}D\markdownRendererDollarSign{} sont supplémentaires et déterminer les matrices dans la base canonique du projecteur sur \markdownRendererDollarSign{}P\markdownRendererDollarSign{} parallèlement à \markdownRendererDollarSign{}D\markdownRendererDollarSign{}\relax